[幻想] 覺唔覺地鐵幕門應該改成鋸鍘？

至於鍾意挨柱既大陸人同賓賓就......

圖片由高登舊POST轉載：

強烈建議地鐵幕門改裝為鋸鍘!!

假如金鐘站裝左既話......

9/10

順便增設埋獵犬，一聞到有人食野就咬住對方

真係有幻想過電鋸門

條柱有咩用

學巴黎地鐵個種閂門速度

執屍都有排執啦

條柱咁正常想扶都扶唔到架啦 不如拆鬼咗佢

繁忙時間每班車死幾多人